聽日全世界同我入機場、坐黨鐵唔好撚比錢，跳閘入去算

我屌你老母
黨鐵停撚晒5條線？
比班黑警咁撚樣打人同嚇人？
你真係覺得我地會好撚驚？
你咁做只會令我地更加嬲呀屌你老母臭閪！

你班傻鳩黑警比啲政治人物利用緊都唔撚知？
依家全世界、你啊頭都想你死啊！
你地真係好撚忠誠，忠誠個啲狗。
啲狗都起碼會咬下主人啦屌你老母

好撚嬲
好撚嬲
好撚嬲
全世界入機場

好撚嬲，幫推+文宣
好撚嬲，但唔想出嚟，怕落雨又乜柒，不了

自推10次
開始

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

9

8

7

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

6

要入好早d入 佢會封路

5

4

你班垃圾講到自己幾英勇 收皮啦

3

2

推

1

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

太子屍殺列車

絕密內容!

0

入機場

push

612 721 811 831

無差別屠殺市民